Een week verstreek voordat ze Elizabeth zonder kon zien ze schold haar uit, een maand ging voorbij voordat ze Sir William kon toespreken of Lady Lucas zonder onbeleefd te zijn, en vele maanden waren voor haar voorbij kon hun dochter überhaupt vergeven.
